一句到尾，CSL定3HK

小弟電話就快完約，宜家考慮緊繼續用3定轉CSL. 兩個台無限全速月費都係大約$170.

利申: 港島人，平時用3問題不大，不過想比較吓CSL.

自貼先:

歡迎用CSL嘅巴絲分享

坐唔坐地鐵，多唔多落中環？
係就唔好用CSL

巴士多，中環好少去

不過自膠咗，嚟緊轉新工，有一半時間返沙田，要入隧道同搭東鐵

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

CSL=垃圾